{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 타셋펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ16:00と11:00です。 ご予約の際、人数の追加が必要な場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は人数を拒否されることもありますし、同じ理由で払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約ができます。 予約特典としては、メゾネットタイプと子供、幼児連れの際の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用できます。 駐車は可能なスペースに可能です。 近くの観光地としては統営国際音楽堂、尹伊桑記念公園、統営ケーブルカー、スカイラインリュージュ統営、朴景利記念館、漆美術館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は人数を拒否されることもありますし、同じ理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプと子供、幼児連れの際の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能なスペースに可能です。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては統営国際音楽堂、尹伊桑記念公園、統営ケーブルカー、スカイラインリュージュ統営、朴景利記念館、漆美術館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 705
    }
}